平放2張大阪環球影城電子飛

平放2張大阪環球影城電子飛, 限11月5-7號 及12月9-13號入場

因之前去大阪調左行程,又忘記左張飛有特定日子去。所以最尾冇用到

1

2

3

放左未？

未啊

想要 有冇得聯絡你

仲有無？

有, 只限11月5-7號 及12月9-13號入場

幾錢？

你買2張?
入黎傾??

你個個頻道冇得講野

已出售,多謝各位